上水去元朗

起碼3百人等車去元朗

一部巴士都載二百幾人啦，點止300

大家頂住先，已經有6部巴士去緊元朗，龍尾冇少到